跪求華碩1070ti/1080ti

行咗成個旺角同深水埗都搵唔到一張，究竟邊度有得賣

冇貨喇 算把啦